終於有HKBN入屋，唔使畀網上行㩒住搶。

終於有HKBN入屋，唔使畀網上行㩒住搶。

依家500mb每月300，可以壓到佢幾低？
HKBN同一速度大約幾錢？